[學術研究]發夢用吸麈機吸氣體會點?

直立式吸塵機

直立式吸塵機是最常見的類型之一，長而直的設計能令你不用彎腰都可以輕鬆使用，部份型號甚至可以直立擺放而無需再靠牆，方便儲存。除了機身摩打產生的吸力外，它的吸咀內亦有一個由摩打推動的旋轉震動刷，透過旋轉及震動吸塵刷去撥開地氈的絨毛，從而吸起埋藏在內的塵屑污垢。直立式吸塵機是清理地氈的最好選擇，現在新推出的多為無線型號，充一次電可使用長達1小時，足以應付家居吸塵工作，不需再像傳統使用吸塵機般需要電線及接駁插座，無需再擔心觸電或使用時受電線長度所限帶來的諸多不便。

手提式吸塵機

比較小型的吸塵機，機身體積細小方便你清潔梳化、櫥櫃、書桌、窗簾、甚至車箱等直立式及罐筒式難以清潔的地方。配合無線充電設計可以用於較小型的吸塵工作。手提式吸塵機多會配合直立式吸塵機使用，不小廠商都推出直立與手提二合一吸塵機，直立式設計但容許你將機身分拆出來變成手提式吸塵機。

真心想知會點?有無人做實驗?

不如用風扇吹走

冇過濾 咪係後面出番黎

唔係有個麈袋裝住嘅咩應該?

潔淨香港，人人有責

下次試下lor

過濾唔到化學物質

有啲平價果啲連塵都過濾唔到

你個出口對返對面再吸先有用，唔係的話只係集中式TK隊友

你哋班人係咪淨係識鳩噏連吸塵機都未用過？
正正常常買部無線充電手提吸塵機點會冇HEPA 過濾網呀？
成班講埋啲嘢都唔撚正常

有冇人搵到相關實驗嘅片，好難搵

有冇腦

用呢隻用水過濾再排出黎，有冇可能得?

你入面放防毒面罩果個瀘棉試下

dyson有hepa

咁一係你睇風向衝

hepa過濾力只係等於N100口罩

兒燈

而家tear gas 根本唔係問題，執起佢掉/淋熄佢好過攪咁多野。

而家損失最大係頂唔住d 速龍。

拎到呢舊去,無比狗捉到,咁你拎咩去都得啦

外國吹落葉個d仲好啦

水濾應該我, 但題係舊電玩到幾耐

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

你n95都沒用 ，你張hepa 濾紙可以吸到幾耐 三十秒？